{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 K 명품 호텔"
    },
    "text": "慶州K名品無人ホテルはお客様に特別な特典を提供しています。 すべての客室にはシステムエアコンが設置されており、お客様は快適な環境で宿泊を楽しむことができます。 また、全客室のシートは100%交換され、消毒も完璧に行われています。 当ホテルではネットフリックスの視聴が可能で、高級感のあるインテリアとテラス、メゾネットタイプのイベントルームをお楽しみいただけます。 最高級寝具類を使用して快適な寝床を提供し、高画質55インチスマート-テレビを客室に設置して鮮明な画質の映画やドラマを視聴することができます。 駐車場の心配もなく、すべての客室は1台駐車が可能であり、無料Wi-Fiを提供しています。 客室はチェックインの際、ランダムに割り当てられ、追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します(メゾネットタイプルームを除く)。 ヤノルジャ会員特典は、当該提携店の内規に従って適用されます。 最後に、全客室のシートは100%交換され、防疫も完了したというお知らせが伝わりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはシステムエアコンが設置されており、快適な環境で宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室のシートはどのように管理されていますか？",
            "answer": "全客室のシートは100%交換され、消毒も完璧に行われています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "高級感のあるインテリアとテラス、メゾネットタイプのイベントルームをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのようなものが使われていますか？",
            "answer": "最高級寝具類を使用して快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはテレビがありますか？",
            "answer": "はい、高画質55インチスマート-テレビを客室に設置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は1台駐車が可能であり、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します(メゾネットタイプルームを除く)。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は利用できますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員特典は当該提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は完了していますか？",
            "answer": "はい、全客室のシートは100%交換され、防疫も完了しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 391
    }
}